有無人講下 0345 維他奶

完全睇唔明
已經望左幾個月
大市升跌好似同佢完全無關咁

有無跟開呢隻股既巴打講解下

牛定熊市都要飲

香港茅台
有番大陸都知 大部分蝗已經轉飲佢地檸檬茶
上望100蚊

妖股

價位好闊 一買就兩三個價位

超強現金流
咩經濟都會飲佢
長坐必羊
同可樂一樣

資金避險股
佢成交量每日好少
大戶每次買貨放貨都會令佢個股價大幅波動 所以佢33蚊其實唔穩

真
之前係入面做過，明明出貨量大減都爆升

可否講多d?

連升10年

高roe
大陸市場未有天花版

又準備大跌
上次有人開post講完無耐31》26

準備入貨

佢哋接班人識玩財技
爭在佢想認真做生意定係炒股票

呢隻好野黎

呢枝的確係好野黎

真係好怪，
連領展都守唔住
維他奶竟然仲升少少

28.5 冇入要等升穿
不過呢隻好貴

記得早排in vitasoy mt
個manager係到吹捧公司股價

個po好似幾個月前見過咁 d回覆都係

又創新高

上望100蚊

10蚊一直坐到而家

巴打GPA過三

仲keep住升緊
但係成62PE
入唔入手好